港台：機管局稱未來三天限制進入T1離境大堂人士

機管局表示，留意到網上有人發起於明天起、一連三日在機場集會，由明日至星期日、早上6時至晚上11時59分，持有有效機票或於24小時內離港的登機證，以及有效護照的離境旅客，或持有相關証件的機場員工，才可進入一號客運大樓離境大堂的旅客登記行段。

機管局說，有關措施是為維持離境旅客登機過程及客運大樓運作暢順，機場保安人員會在現場協助旅客或機場員工進入該處範圍。

#香港電台 #港台電視31 #機管局 #離境大堂 #T1

自推10次

推

講多次
我地係接機
係接機大堂到
唔係離境大堂

應該驚人派傳單 , 咁只去入境大堂囉

不嬲都話係接機
上之都冇封，今次就咁大陣仗

佢係封check in counter
唔係封arrival hall
我地係去ARRIVAL HALL